[掩耳盜鈴]繼撚續唔面對問題，繼續屌人講唔岩聽既野囉

有人屌話有人放負今日唔黎明
話琴晚都好多人出，撐唔住
再屌一定係冇落過場
我自問走撚到得算前
你地真係以為自己做撚左好多野？
大撚把人帶住豬咀都唔敢上前少少傳野
企得仲後過冇裝果班
大把手足現場屌過
呢啲係落到場先知喇掛？

仲有旺角果班，和理非黎炸！
唔係想割9你地
但你地有幾攰呀？
夠唔夠打左兩晚推到佐敦尖咀果班攰呀？
夠唔夠poly入面班人攰？
答我
琴晚攰喇，今日唔夠住，夠皮喇
班狗會唔會話打到手軟？
我不撚嬲都唔會用熱血叫人進攻，推人去死
但可唔可以唔好用收貨既態度過份讚好
而無視問題？而令所有人以為咁就夠

前晚
琴日朝早
琴晚我都有出

今日cut停唔係問題
琴晚都大量和理非出左
我當真係好攰

但前晚大量人cut停琴日朝早既黎明
吹雞叫人去佐敦，個個推，個個正皮
結果落場得幾百和理非，搭左200個
有人爆埋膝頭

呢單點計？

明明一路講緊偏地開花先幫到Poly，點解今朝要咁樣去

呢個post亦有幾個巴打係度同我駁
話開過，唔得，冇用
結果講左成日都未有人比到point我做咩唔朝早開
我想問
前晚打完，琴日朝早有大罷工？
成日話1-5大罷係大絕
但係要救人又唔開大絕
話冇用開唔到既，試解釋85 101 1111
成個post都冇人答我

廢唔緊要，認左下次做好
錯唔緊要，唔撚好死撐
香港人自私怕死，我都怕，咪搵辦法解決

又廢又錯又自私，又要死撐
死撐都算，仲要死讚？

呢度都有個巴打開post話唔好浪漫主義
做到未

浪漫主義只會係死路一條

繼續入黎屌我，快

吹雞，煽動，比正皮，推
全部唔洗睇內容
唔洗用腦諗下
人地話好就好
反正我唔洗落
落下buff
就當做左野
反正唔洗負責
柒左就話 唔完美可接受要改善
呢句真係屈左機
講左幾個月獨立思考
廢up既
將自己條命交係人地手上

吹捧撚
香港人最緊要畫面
不願面對問題
最中意睇到
香港人真係好可愛
琴日畫面真係好靚好團結
明明琴日大家都推到好勁，你一定訓左！

死左人好嬲好嬲，全部放爉燭，第二日全世界番工
手足手足有如親人
你屋企死左人會唔會第二日番工？
實會有人屌我
咁你又有冇番工？
我會認我有
但對得住自己
我會認廢
但我都有落場塞，路線斷一條唔番，放一粒tg唔番
我會諗盡理由唔番，全公司番哂得我一個唔番

繼續囉

有冇人答我放大絕未

又要講呢句

負皮果啲入黎講兩句
唔好齋負皮齋屌
又唔比point
唔知你好想點
一尾話人失敗主義
但其實就大把人一唔岩聽就話人唔得
唔比料唔比point
邊個先失敗主義

繼續比理由自己唔出黎啦軍師

hello sir 未

痴線點解冇人推

因為香港唔影響自己
唔燒到埋身
都唔會想面對問題
逃避問題
令所有野看似運作正常，
就覺得情況會變好
就好似老人家驚睇醫生咁
以為冇睇醫生冇驗到有病就冇事
其實百病纏身

好撚攰呀

咁撚攰你仲番工？

有力番工冇力塞鐵
拉個安全制
好似舉鐵咁難

正式宣布香港人無視問題既境界又升lv

巴打,無人想知你有冇出去.

連登仔就係咁，淨係想睇d自己想睇既野，見呢個po冇人敢駁就知
又話打緊仗，然後少少批評都接受唔倒，一屌就話人分化撚失敗撚又盛。
屌你老母個個自省po都見倒句咩不分化不完美可改善，打撚哂飛機咁。落到場又on99咁，比人屌兩屌，丫唔係，都未算屌阿只係語氣重少少又係度玻璃心發作，洗唔洗當你地bb咁聽話有糖食

依場真係輸咗，快啲反省下

Push

唔洗話咩自爆
就呢幾句我冇犯法

我就係要屌9班冷氣軍師
大把人冇落場時扮有又屌人唔落場
但又完全講唔出現場咩事

今日攰喇，大家都盡左力

大家都盡左力，香港人唔係咁自私

69 612 721 831
就完左件事

點解唔試下接受呢個事實

為救poly而被捕既
無視！

Po IG FB，叫人出黎，人多就嬴
好擔心，好嬲，會嬴
叫口號，可以震懾班死曱甴，又嬴
總之出過黎打個卡就會嬴
屌人，就係分化撚，就係三毛

仲有手足係入面捱足48個鐘都無放棄
成班所謂和理非，尋晚10點11點準時番歸
今日又可以準時番工，諗起都開心

其實都講到心淡

12點好夜喇
地鐵又冇哂

旺角都驚冇車

即刻駁咀

屌仲有樣野，唔知係咪真係有班特別天真無邪既連登仔，到而加都仲係唔信有人mon po定點，最撚鐘意爆撚哂自己友d秘密出尼，衰撚過冷氣軍師，屌極都仲有呢d on9仔。係咪覺得自己英雄主義上身巴屎閉自己講完出尼救撚倒好多人然後比籍口自己唔洗出都比左好多力？

屌得好

你咪又係屌緊人

係呀，又要廢言？
咁我有冇講錯？
我講緊盲屌果班

我講左我有出街咋
咩都冇做觀眾仔

見你個名係理性討論
但又要不分化
即係我地係咪即係討論好既野
唔洗檢討
檢討就係分化？
學樓上話齋
係咪講兩句都唔得，自省下都唔得
要當bb咁氹
氹左好耐啦

你既語氣一d都唔理性，唔係點解話你屌緊人

推 依家真係冇時間慢慢升級
大家必須要跳出COMFORT ZONE
睇返D警暴片
幾攰都要撐
利申:日日都有出

永遠只有叫散水 放負係風向撚
盲目打飛機留守po就唔係風向撚

做唔好 唔講得 要撐仲要讚？
而家成個連燈都係飛機post啦

孩燈唔屌得
唔割！
一句唔割就有錯都唔講得

除佐屌人post我見唔到你所謂既成個連登都係飛機post喔，我哋係咪活係平衡時空我今日由朝見人屌到依家，啊，唔係，係上星期已經開始屌，上星期屌中大退，跟住屌唔夠人守理大，跟住屌唔夠人攻理大，咁琴晚夠多人啦，又屌陣地

不分化不割席
不完美可接受要改善
冇point屌番有point既人
解決指出問題既人
好多人有眼見
上面亦有手足講

啲屌人post咪有一堆人叫人唔好屌，可接受，其實好多人
加油囉
可接受？

TRUE

可，只係有時覺得覺得好似搞到做咩都係錯姐

BTW，其實過佐去既鬧來講來都無用，我覺得要正視黎明行動要好多淺黃配合先可以成功，所以黎明行動係要宣傳既，唔係d話有就有既，所以比起鬧人唔起身，我覺得宣傳聽日開始黎明行動返來仲好，今日搞唔搞黎明行動琴晚根本無共識

係，所以我都覺今日唔搞ok
但前日本來係有共識，但cut左而推班手足送
唔嬲？冇人提過佢地！
仲有到而家吹風出面啲人又話傷得濟同就選
唔好搞黎明住
poly班人等唔等到？
定放棄喇？

過去既唔鬧
但唔檢視問題
將來點改
一路講緊既獨特思考
而家冇人提
加上唔比捉鬼，唔比放負，唔比檢討
結果一堆人比人推去死
正皮果班人冇手尾

有時d野始終要等佢自己跌倒先識，只係佢吹得雞，咁就算唔同意都要出而已，例如我其實唔同意守理大，都唔同意攻理大，但咪又係要出往好既方面諗，過佐今次應該無人再敢吹奏陣地戰了

poly真係空投保住佢哋食水就算，甚至唔洗守，佢夠膽衝入去咪比佢捉，當勇武琴晚走灑

跟呀，實跟架

真係走哂？走得百幾個仲要比人捉左啲
唉，我都唔識講喇

出面仲要開始吹緊休息風
所有行動post都有人話抖

休息撚全面進場

當係啦，唔係可以點諗，反正都攻唔入，諗太多只會令自己唔開心，還不如專心繼續開花算無可否認poly牽制佐我哋太多既行動，我哋已經盡佐力

無理由呀，行動post都係正多過負，星期五可能仲有疑點，但星期三四應該係共識吧唔好理果d話抖既人，留言無咩人睇，推上來多d人睇到就啱

入果個1120黎明post
好多人拉同屌

跟住其他叫開花既post都係啦

講得好啱